\documentclass{article}

\usepackage{geometry}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{listings}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{multicol}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\hypersetup{ colorlinks=true, linkcolor=black, filecolor=magenta, urlcolor=cyan}
\geometry{ a4paper, total={170mm,257mm}, top=20mm, right=20mm, bottom=20mm, left=20mm}
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{1em}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\lhead{Competitive Programming - Arkavidia VI}
\fancyfoot[CE,CO]{\thepage}
\lstset{
    basicstyle=\ttfamily\small,
    columns=fixed,
    extendedchars=true,
    breaklines=true,
    tabsize=2,
    prebreak=\raisebox{0ex}[0ex][0ex]{\ensuremath{\hookleftarrow}},
    frame=none,
    showtabs=false,
    showspaces=false,
    showstringspaces=false,
    prebreak={},
    keywordstyle=\color[rgb]{0.627,0.126,0.941},
    commentstyle=\color[rgb]{0.133,0.545,0.133},
    stringstyle=\color[rgb]{01,0,0},
    captionpos=t,
    escapeinside={(\%}{\%)}
}

\begin{document}

\begin{center}
    \section*{Superspell} % ganti judul soal

    \begin{tabular}{ | c c | }
        \hline
        Batas Waktu  & 2s \\    % jangan lupa ganti time limit
        Batas Memori & 128MB \\  % jangan lupa ganti memory limit
        \hline
    \end{tabular}
\end{center}

\subsection*{Deskripsi}
Untuk melawan monster-monster yang berkeliaran di sekitar Arkavillage, Arvy mendirikan Sekolah Sihir Arkav. Setelah didirikannya sekolah tersebut, banyak murid yang mulai mendaftar dan mengajukan spell masing-masing. Spell adalah string yang hanya terdiri dari karakter 'A' dan 'B'.

Melihat banyaknya spell yang diajukan, Arvy ingin membuat superspell. Superspell adalah string yang merupakan prefix terpanjang yang ada pada dua spell yang diajukan orang berbeda. Kekuatan superspell adalah panjang dari string superspell tersebut.

Sebuah prefix $t$ dari sebuah string $s$ adalah string $s_1s_2...s_i$ dengan $1 \leq i \leq |s|$. Sebagai contoh, string A, AB, ABB, ABBA merupakan prefix dari string ABBA, tetapi BBA bukan merupakan prefix dari ABBA. String kosong juga merupakan sebuah prefix dari sebuah string $s$.

Sayangnya, pada beberapa saat, ada murid dari Sekolah Sihir Arkav yang mengundurkan diri, Ketika seorang murid mengundurkan diri, dia juga membawa pergi spell yang dia ajukan.

Arvy memiliki sejarah masuk dan keluarnya murid-murid, berikut adalah penjelasan catatan yang dimiliki Arvy
\begin{itemize}
	\item1 S : Seorang murid mendaftar dan mengajukan spell $S$
	\item2 S : Seorang murid keluar dari sekolah dan membawa pergi spell $S$
\end{itemize}
Arvy ingin mengetahui kekuatan superspell paling kuat yang dapat dibuat pada setiap saat. Bantulah Arvy!

\subsection*{Format Masukan}
Baris pertama terdiri dari satu bilangan bulat $Q (1 \leq Q \leq 2\cdot10^4)$. $Q$ baris berikutnya berisi catatan sejarah Arvy. Untuk setiap catatan $1\:S$ dan $2\:S$, $S$ terdiri dari karakter 'A' dan 'B' serta $1 \leq |S| \leq 30$.

\subsection*{Format Keluaran}
Keluaran berupa $Q$ baris, setiap baris berisi kekuatan superspell paling kuat pada saat itu. Jika tidak ada superspell yang dapat dibuat (dengan kata lain Arvy hanya memiliki kurang dari 2 spell), maka kekuatan superspellnya adalah 0.

\begin{multicols}{2}
\subsection*{Contoh Masukan}
\begin{lstlisting}
5
1 ABA
1 ABBA
2 ABA
1 ABB
1 ABBA

\end{lstlisting}
\columnbreak
\subsection*{Contoh Keluaran}
\begin{lstlisting}
0
2
0
3
4
\end{lstlisting}
\vfill
\null
\end{multicols}
\pagebreak

\end{document}
